msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: ACTom <i@actom.me>\n"
"X-Generator: TyPoEditor 0.2\n"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorarithmeticoverflowerror
msgid "Arithmetic overflow error"
msgstr "算术溢出错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorassertionfailederror
msgid "Assertion failed error"
msgstr "断言失败错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorbaddriverequeststructleng
msgid "Bad drive request struct length"
msgstr "驱动器请求结构长度错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorcalltoabstractmethod
msgid "Call to abstract method"
msgstr "调用抽象方法"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorcannotremovecurrentdirect
msgid "Cannot remove current directory"
msgstr "无法删除当前目录"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorcannotrenameacrossdrives
msgid "Cannot rename across drives"
msgstr "无法跨磁盘重命名"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorcollectionindexoutofrange
msgid "Collection index out of range"
msgstr "集合索引超出范围"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorcollectionoverflowerror
msgid "Collection overflow error"
msgstr "集合溢出错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorcrcerrorindata
msgid "CRC error in data"
msgstr "数据中存在 CRC 错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordevicereadfault
msgid "Device read fault"
msgstr "设备读取故障"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordevicewritefault
msgid "Device write fault"
msgstr "设备写入故障"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordiskiswriteprotected
msgid "Disk is write-protected"
msgstr "磁盘被写保护"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordiskreaderror
msgid "Disk read error"
msgstr "磁盘读取错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordiskseekerror
msgid "Disk seek error"
msgstr "磁盘查找错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordiskwriteerror
msgid "Disk write error"
msgstr "磁盘写入错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordivisionbyzero
msgid "Division by zero"
msgstr "除以零"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrordrivenotready
msgid "Drive not ready"
msgstr "驱动器未准备好"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorexceptionstackcorrupted
msgid "Exception stack corrupted"
msgstr "异常堆栈已损坏"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfileaccessdenied
msgid "File access denied"
msgstr "文件访问被拒绝"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfilenotassigned
msgid "File not assigned"
msgstr "文件未分配"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfilenotfound
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfilenotopen
msgid "File not open"
msgstr "文件未打开"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfilenotopenforinput
msgid "File not open for input"
msgstr "文件未打开以供输入"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfilenotopenforoutput
msgid "File not open for output"
msgstr "文件未打开以供输出"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfloatingpointoverflow
msgid "Floating point overflow"
msgstr "浮点数溢出"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorfloatingpointunderflow
msgid "Floating point underflow"
msgstr "浮点下溢"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorgeneralprotectionfault
msgid "General Protection fault"
msgstr "常规保护故障"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorhardwarefailure
msgid "Hardware failure"
msgstr "硬件故障"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorheapoverflowerror
msgid "Heap overflow error"
msgstr "堆溢出错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvaliddrivenumber
msgid "Invalid drive number"
msgstr "无效的磁盘号"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidenumeration
msgid "Invalid enumeration"
msgstr "无效的枚举"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidfileaccesscode
msgid "Invalid file access code"
msgstr "无效的文件访问代码"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidfilehandle
msgid "Invalid file handle"
msgstr "无效的文件句柄"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidfloatingpointopera
msgid "Invalid floating point operation"
msgstr "无效的浮点运算"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidfunctionnumber
msgid "Invalid function number"
msgstr "无效的函数编号"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidnumericformat
msgid "Invalid numeric format"
msgstr "无效的数字格式"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidpointeroperation
msgid "Invalid pointer operation"
msgstr "无效的指针操作"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidtypecast
msgid "Invalid typecast"
msgstr "无效的类型转换"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorinvalidvaluespecified
msgid "Invalid value specified"
msgstr "指定的值无效"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorobjectnotinitialized
msgid "Object not initialized"
msgstr "对象未初始化"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorpathnotfound
msgid "Path not found"
msgstr "路径未找到"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorprinteroutofpaper
msgid "Printer out of paper"
msgstr "打印机缺纸"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorrangecheckerror
msgid "Range check error"
msgstr "范围检查错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorsafecallerrorcheck
msgid "Safecall error check"
msgstr "Safecall 错误检查"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorsectornotfound
msgid "Sector Not Found"
msgstr "扇区未找到"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorstackoverflowerror
msgid "Stack overflow error"
msgstr "堆栈溢出错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorstreamregistrationerror
msgid "Stream registration error"
msgstr "流注册错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorthreadsnotsupported
msgid "Threads not supported"
msgstr "线程不支持"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrortoomanyopenfiles
msgid "Too many open files"
msgstr "打开的文件过多"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorunhandledexceptionoccurre
msgid "Unhandled exception occurred"
msgstr "发生未处理的异常"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorunknownmediatype
msgid "Unknown media type"
msgstr "未知媒体类型"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorvararrayboundscheckerror
msgid "Var Array Bounds check error"
msgstr "数组边界检查错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorvariantarraycreate
msgid "Variant array create"
msgstr "创建变体数组"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorvariantdispatcherror
msgid "Variant dispatch error"
msgstr "变量分派错误"

#: dbgintfcommonstrings.rsrunerrorvariantisnotanarray
msgid "Variant is not an array"
msgstr "Variant 不是数组"

